唔熟既朋友R禮物

大家好耐冇見又唔係真係咁熟，佢一嚟就同我講自己就快生日又叫我出嚟又暗示想要禮物，可以點？

送句生日快樂比你

理撚佢啦 本身都冇乜交流既話

以前初初識佢第三日已經叫我買蛋糕買禮物俾佢，已經避左幾年，依家又揾番我

送件西餅比佢做生日蛋糕+禮物
同佢講咁多年既心意